心事台🚬🚬🚬

❤️

我

易到

又羊

嘻

人呢

辣殺

十

11

hi

-,-

❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤

我了

咁多個心😁我要你一個就夠

出發去泰國了🚬

Lm

不賭嘅第二日心情愉快

豬到

太易贏了

不要再説了

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

1001
要反底了🚬

支持

啲世杯外都可以咁唔正氣

唉屌 爆撚哂

輸死

法國匈牙利

請手足記住日假請少注

你條8x1😂😂

今日啲馬會開十定十一點 想去拎錢

好習慣

盧起身未
你勇要開球了

笑4

盧重心

mo$$賭

12:00 wor

特別果啲都係啊？
So sad

ky 小妹求你了

？

小妹要怒屌日假 瑞士重傷

振作
屌爆馬會

睇睇先

唔好扮野喎
成星期加加埋埋都贏左十畸啦

portland

Morning

重傷仲怒屌日徦

想問樓豬
銀行貸款部星期六半晝做唔做野架
我琴晚網上申請左花旗
會唔會星期六做初步批核 打電話比我確認果啲
定係一至五先會做初批？

啲強隊炒曬車 冇開盤果啲都炒埋

咁琴晚真係輸左
要追

我上星期好好彩靠日假起機 諗住再試下

一星期贏千幾蚊我都心足了

網上申請應該係telesale做掛 總行星期六唔番工

一星期千幾 一個月咪四萬

Thanks

第三次數學危機

條友叫咩名 唔記得左

2場歐洲區外圍賽都看不到有好野哦～

點解借錢要搵citibank?

騎黑哨

樓豬話better 佢之前做貸款批核

好數口

假波迫害 法國個龍

想知了

Lo 強運

住烏又入世界球

但一般大新永亨好似平D?

問你借咪得囉

最緊要批唔批
銀行息口都係差少少姐

你岩

識唔撚識波

等緊出tax loan過活

要交稅 高收入人士

洗唔洗交稅都可以借tax loan架

出tax loan
第一個月
第二個月
第三個月
第六個月
第八個月
第十個月

對唔住 唔識
但我連綠色張稅單都冇

第一個月就死左

做職賭唔洗報税

乜原來會收到

唔洗架

開始唔知你地講咩
公司會比張報稅表
要交既話唔係政府會客寄張單去屋企架咩
我老母收到但我冇 因為我低收入

借到好多架咩

可能有啲係網上報

冇樓咁計
一般黎講借得最多最平

咁多勞動人口
想做死人咩
等下啦
你驚冇得交咩

還到先好借

正確啲黎講係你做野間公司需要報稅
你嘅薪金係公司支出之一
因此會出報稅單俾你
而政府見到你有收薪
就會客申報表即綠單俾你
而駛唔駛交就按你入息多少了

較定鬧鐘先

好眼瞓

永亨財仔黎 得稅貸平
大新還可以 但有按年1%收

無稅單借唔到tax loan架

細行就借交稅銀碼 大行一般黎講借6-10倍 細過私人貸款少少 年期就一般做6-24 近年開始見到啲36-60
apr around 1-2.5%
稅貸個息口跟銀碼 唔睇tu grade
tu grade用黎判借幾多倍俾你

但

人妖

屌 d腳毛 好想奶

GAY

小妹鍾意男人有咩錯

打交定打波

樓豬

日乙幾何試過大波低過1.9....

笑左😂😂😂 個大陸仔主播

樓豬。 我大屌ok?

no la 好惡賭
我小注咋

呢度好多人妖

same road

最少十個

比人打黎嘈醒左順便買埋大細心水

係

死去訓啦

我！唔係

早抖

成班大人係到玩玩具
搶個波曬五分鐘

我都唔係

咁都比你見到

真 ？

m240今日仲有冇重心
利申 no offence

睇撚左就黎三個鐘啦
九點開波，十一點半先入第四節
仲有8定9個timeout 未用

真IT毒絲

法國手足成日搵我師傅

想識

因娜恩靚d

唔好影我上黎

抵買既 日乙幾何細波咁高水

啱啱訓醒

走呀你!

係 謝b清泉

係 香香清泉

拐住黎唱囉

屌我真係訓 訓得5個鐘炸

早晨

求重心

師傅

咪又係雞

多謝支持 睇下先

啱

Q哥你玩我姐:(

邊場重心
No offence

咁熟口面

你sure你係女仔？

頭場同樓主對左

全年重心

好耐無返母校

果斷skip

多謝支持

好掛住佢d即場
一講即入

錄音有即場

一pat屎咁
睇下80周年個攝影比賽就知咩質數

唔準Jer

鐘樓係咪拆尻左

就快做到你學友

唔係

我同普美都贏撚左

我唔識字，校友先啱

你讀pt degree

好換衫，Gel 頭出街先，晏啲再上黎

樓豬買左咩

master

超重心東京綠茵半大全大

mk

打學字
出校字

咁串做乜？

同盧對左

同樓主對左唔買了~跟M巴買細波先

我成日調轉依兩個字

...甘刀串？

咩2c

Yr 1垃圾表示已經覺得前路茫茫

咩科

洗多次頭喇

思苦sor

Comp

洗咗啦

b細?

GEL左既話再洗喇

千葉

光蛇都出埋黎

係呀~咁高水抵搏呀

好掛住高蛇

蜜蜂第一隊入球，下秒即入

佢既眼神完全覺得你係奴隸

我大佬

19要咩？

千葉半21 全32

黃蜂
橫濱

黃蜂唔買就反底

平手

但低水

1 接納

6692 入球大細 星期六 1
千葉市原(主) 對 福岡黃蜂(客)
入球大細
細[2.5]@1.92

$ 5,000.00

頭場小注試運

我岩岩就諗呢樣

Jump

無記錯前幾日又係有場係咁

Bee big ball

小注都5000-.-

開細

我信我BEE

買唔切
祝羊

吐血血了

來m?

因為澳彩受平半?

世正5k細注

黃蜂

我大慨估到你既斯路 詠師傅

BEE🐝

我善對我盧 好彩我果斷skip

bee

其實無信心亂買 所以唔出水累人

邊個要左bee邊個要千葉？

盧

千葉+1

系，企係到都出汗

系 鬼鬼地

4-1

世正真係好鬼型！

屌 我騎用少少力就贏 易到

好撚狗 係都要咁樣反cup 人
好大陰影

cap哂呢到班猗 留返星期一bin

今場幫到出哂面

教我睇

上啊bee

多謝你條8x1 宜家有飯食

不賭派又大勝

派未

大分有冇

派左比馬會

日假劇本
半和 半細
下半場先入波？

波真係難買

係啦係啦 全世界都迫害你勇士啦

好多體毛foul bo..
追夢綠個個t foul 都on9 啦

大尋日有條1.0x 8x1斷左

落哂爭 個T 吹佢 定吹個教練

吹左教練，
但之後個個t foul 睇落好似無掂過都比人吹t

kaki b we love u

kaki
我地會等你

Kyrie Backcourt 又無吹到

btw 手感仔有冇出場 成場唔覺有佢既

我騎要3:0逆轉了

係 但我中意

好似無，唔覺佢有落場bo

手感仔做咩轉行做潛水員-,-

終有幾場佢會潛哂水
不過個佛祖好似潛得仲耐

Bee按屌走地仲平手 我真心睇佢贏唔到wor

Somi好似黎左香港

西鯨個盤同而家bee呢正場一模一樣

半和

善妹
買個啲就4x' 入一球
唔買就中

大家睇法唔同 似super

走左啦

FMVP

啱啱睇返先知法國輸on9 ball

係 呢排都戒左玩半場
係琴日信心大先破戒

想跟

靚波牙果球
救撚左ME

kaki

三神？

FC橫濱

三神

三神巨艦

書包 我盧 bgor 都要三神 穩了

yes

Kaki 過一排無事啦 我過左兩個月

都唔心痛啦

但係會傷心 畢竟真感情

1點睇好客，不過唔記得買

唔記得買

主隊大船

黃蜂-1w pie 500

買幾大

me

小妹

變身 多謝你條8x1

唔洗客氣 我轉發姐

今晚再跟實你了

睇下西面仲出唔出

想睇一睇飛

岩 要跟西蛇

如果有即場既我即刻幫棋王貫主勝和 0:1波強

合作啦

miss west

賺夠了

靚啦打BA仔

ok

bee個大細盤已經去到1

琴晚你地打完波 幾點走左？

🐝🐝🐝)))

咁靜既

Jump撚左

排隊

千葉入球冰冰

伊巴走左49000？

仆街 落雨。。。 無帶遮

屌 做乜咁多人叫我上

上呀

49000 唔要佢

退休定點？

仆街啦橫濱

大分1:0

Lo goal

橫濱

Buzzzzzzzz

屌 局部地區性驟雨。。

天晴中

返日機場自助餐玩下了

bee就快入啦

夜店此際正在播 舊日你喜歡哼的歌
醉了的心再醉🚬🚬🚬

邊個想我入？

橫bin！

一陣屌到佢入

你地到埗未

鯨魚大定細？

唔細唔大 岩岩好

唔買大都唔敢買細

ching sick ball

賭波唔場場賭 不如唔撚好賭啦

係🐷

Ky 真係好可愛

係碎了的心呀！唔係醉了的心呀！
我警告你唔好再唱!!

正

pig

siu4

520 ky

係時候啦，我會all in 角大

Beeeeeeee

市原5.5

唔唱囉 恭喜發財

一陣場角買不買？

Weak

2.5s cashed

渣架

東京定名古屋？

東京

嘻，頭場細收錢
直覺和波中埋

會，1430先上當，我而家有30分鐘去買野食同度角膽

bee細

八鯨盤 w -1

Cashed thanks

上當

愛情陷阱

m巴好球！

狗男女收聲啦

伊妹+盧加持
GUN

馬會陷阱

king fish

樓主要重振雄風了

咁大力呀

問謝b

thx

場場對
場場棄
贏了

客隊係咁落

樓豬 羊仔呢

1.94>1.92>1.90

暫睇幾角呀

三神頂實！！！

多謝

落完雨仲熱

我愛詠

2/2.5 冇左-,-

我信詠熄左燈

1C

注項1
狀況 注項已被接納
編號
8556
投注類別 波膽
細節
星期六 3 東京綠茵(主) 對 名古屋鯨魚(客)
0:2 @ 11.00 $10
金額 $10.00

try try

唔派錢點賭

lm，你派我

睇左你話1430上當，仲以為唔買住

開即場唔係偏細角咩

琴日輸7哂
今日追數

Sor law

高士路 星期六 心水 :

1. 東京綠茵 入球大
2. 東京綠茵 半場 入球大

高蛇 03 ok?

同路

真高蛇黎?

你例牌東京綠茵半大全大架啦

過左成20分鐘都唔派錢

係-,- 點賭

估到你啦 1.5 2.9入左

好野 訓得啦手足

gun

M巴重心多數開對家

咁大膽
我只敢入 1/1.5 @2.35

有ky加持
矛與盾之對決

無超重心

魚goal

盧sir 無留意我
我今季無出過

小妹goall

退飛了

我盧 goal

睇黎半大不遠了

唔派錢乜7都買唔到

我伊糕！

又黎

半場02定定驚..

入錢

求下你唔好燈我個半大

屌真係好撚煩

1 more goal please

半場最多得一球 因為

半02 全02 ok?

你想死呀
串mama

ok
me 盤 w -1

星期六 3 東京綠茵(主) 對 名古屋鯨魚(客)
客(第二球)@2.14

教練我想買波呀

ky即場大細先💡
事前ok ga

呀屌無留意,SOR,其實我想講唔派錢乜都買唔到

鯨魚你是得的, 請入多一球

下一隊入球🤔

佢場場都出東京綠茵架啦

我睇唔透呢句係幫緊定串緊mama

東京射得下

而家先派,屌你

嘻 ky咁玩得

琼子快入球

鯨魚會鯨吞整個東京

你晚晚都射落TEMPO架啦

Kaki

三神頂撚實
！！！！！！！！

謝b改左名叫tempo?

咁浪費

鯨魚下一隊入球

屌你老母

快啲456 反cup都冇所謂
2：2和波都ok

說話就唔好咁講 人地女仔黎

一齊集氣

小妹都係

幾多歲呀仲女仔
起馬都女人啦

做咩封左

one more goal please

你係咪1d tempo都唔比我牙

入波未？

1-1

東京上呀

嚇死我

報分報好D好無,唔係第一次講

球探冇顯示嘅

大分三神

Lo 被goal 大1:1

橫賓1:1

屌你 我邊忽有場場出

原來係另一場

btw入未呀八鯨

琴晚法國太攰買完9.5就訓左 冇玩即場 屌

唔係唱K咩

合埋眼都識背

即場客w

我遲到

想入7.5就封

三神去呀

半大告急了

king please one more goal

呢場似7-9c完

誰有即場水

2:1 bin

快啲入啊

想等6.5就有c

高士路 星期六 心水 :

1. 東京綠茵 入球大
2. 東京綠茵 半場 入球大
3. 東京綠茵 下一隊入球 第二球

three gods 2-1

即時讓球主落到爆..仲升盤=.=

Gunned ng

請鯨魚一定要02

Lo 又goal

頭先冰個話小妹被goal牙

盧蛇

半大goalllll

1:1

1:1魚

tokyo 1;1

鯨子請立即入球

FAKE

緣茵goal thxthxthx

fake goal jump

Gd

fake,0-1

吹左無球OFFSIDE

Fake

半大已死

我到左

詠唔覆我

死左了 仲要比fake goal陷害

追個客ng goal先

下 咁都月位－，－

鯨魚 鯨魚🐳🐳

fake goal完到邊個入

bee2.5s
大分三神大
東京綠茵半大全大

Fake完再real

綠字 仲唔係綠菌

快手比半大

鯨子

主 ng

半大近

快啦東京綠茵

bee2.5細
大分三神大
東京綠茵半大
東京綠茵全大

東京fake goal

----心事呢？

半大被迫害

入角大先

唉 琴日瑞士隊左我2000

開唔到半大 鬱在心中

咁多射正你角 個龍門勁

橫12m

賭波的心事

gchi

what

dllm

2:2

兩個12m

球證幾時死呀

兩球都12m

...

我也是醉了

屌 玩撚哂 狂畀12m

球證

又打和

得到同樣快樂

又走

屌你老母 三神個場個球證 祝你過唔到聽日

4場走哂丫

分分鐘兩點又和

兩球12M？ 我屌牙？

咁毒

Gchi

全部平手盤

Gay

藍毛毛演唱會開始了

互含左未

互射左幾多次？

濕哂

圖呢？

詠肯定咪霸黎

4枝棍唱K??

係-,-

系 其中一次紅左

有冇比馬?

呢到有人fa cup final買左上盤阿仙奴贏左車仔都祝陪仙奴全隊死全家啦=.=

打劫

講多次 德島

德島同路

睇比馬 唔買了 今晚先賭

Same

估比馬 唔買

我黎 有不滿？

即場東京2.5唔似細

小妹成副身家係晒鯨魚度

一齊唱人在遠方,蟬沒有和唱

慘了

買6.5b定東京ng好

唔記得買德島

四碌棍

德島上年係FG王黎
高水FG

鯨魚場場比人cup / cup人

放心，下半場都未開始

達哥幾時換衫😂佢令我笑左

得一套 老夫達

好好笑😂

3C

你可唔可以唔撚好再講d咁敏感嘅野
尋晚俾人diu完今日又要柒多鑊

2-0未

東京
德島

鯨魚

場場平手盤都super

🙈🙈🙈

係咪搏屌呀死柒頭

魚中楣

sor，我嘅意思係下半場射爆佢

Diu lun4 kui la diu

東京德島上牙！！！

又刷槍 頭暈

刷角啊

鯨再入 支持

正式宣布 我d 心水全炒
又要退隱一排

鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨

退隱之後再岀東京綠茵半大全大

請不要消失希望

尊重啦

4C

幾多分鐘

鯨魚再入一粒

鯨魚入未

61' 4C

寶寶很累 但寶寶不說

5C

buy wt ho

可否息風波 我只愛你一個

魚ng

鯨2345

2.5 6.5 上呀

1-1!

GK出迎打空氣

KO

假波

又和呀？

魚快刷多3C

好波，快來最後一球

平安鐘-.-

東京好球

Real goal?

2/3 5/7

日乙super day

Gchi 高蛇

支持高蛇比多粒

明明鯨禁屌 無啦啦有個攻勢就搞掂

Thx 高sir

cuped

2-1 cupped

2:1

反杯埋

CUP 2:1 FISH

又走盤既話 我用洗手盤飲酒
屌你老母

咁撚快

全大 ， 再次感謝高sir

好波

反cup只需3分鐘

咩玩法

魚

有睇我channal既叫糊

Gel 頭又出事

三分鐘兩球呢個劇本再進行中

bee2.5細
大分三神大
東京綠茵半大
東京綠茵全大
比馬大補2

買半大開全大

今日我要飛到球到

我保守買左0.5/1半大

🚬

我買咗1.5咋

輕鬆日假輸2k

比馬快比大波我

假到

快開埋角大

鯨魚追和

德島俾ok?

再見了我的寵愛

兩邊互入456

魔術師我多謝你><

2/2.5s 爆左 想4

有無人入左細

補時絕殺2:2

追和啦

返到嚟2:1

肥朱 m巴好球

-4c

又係佢。。。

不了

3.5/4s

gel頭啦柒頭，禁晚我眼訓唔撚屌鳩你，依家屌鳩你啊

假波到

邊個其實

不如你收皮啦

who

假你老母，gel你老母

#851個位

大有3.1倍 博大

誰願接受這種意外

我都想知

你樓上

走啦柒頭 尋晚講完今日又gel
Dllm呀

吹奏我未？

跟善妹

注項1
狀況 注項已被接納
編號
8568
投注類別 主客和
細節
星期六 3 東京綠茵(主) 對 名古屋鯨魚(客)
客 @ 16.00 $20
金額 $20.00

9c完場好咬

第四球 無入球

Block左佢先

追和啦鯨

好乖巧

Kaki on fire

屌爆佢啦 琴日已經講完

詠巴頂實

又gel!?

個無7頭有d高水

半場買哂和同反cup
和都3倍 反cup 5倍

召喚kaki

23 24

未完場唔會win law

想入香爐

反正收左東京第二球 第三球買唔切😂
而家成20倍客勝 驚既再補小小都有賺😂

買魚反cup

我的香爐？

高士路 星期六 心水 :

1. 東京綠茵 入球大
2. 東京綠茵 半場 入球大
3. 東京綠茵 下一隊入球 第二球
4. 東京綠茵 下一隊入球 第四球

唔追和就比多3c啦屌你 你唔比3c就追和或者cup啦

想入你... Chan盧

唔係好鐘意gel架咩，我屌你老母

比人屌完就用埋啲面紅emoji，點啊？做咩唔撚gel

gun sin

所有冰封唔該

比你贏了

lbj 買左東京？

我屌你老母祝你買乜輸乜 食撚屎啦垃圾

高蛇係咪綠茵fans

6c

我係高蛇fans

鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨鯨

俾多c

做咩

你可以既。。

想入你chan lo

( Show Blocked User - 凍肉佬 )

改名扮撚晒野 屌你老母生個賤種出黎

比多2C

比了

琴日屌完，今日又黎

直頭想入你

邊個

gel頭個個

#2507 我屌你老母 祝你買乜輸乜 一世垃圾

又要豬

又係果條撚樣

佢即改名

和已經好開心

兩隊控波都好尻

補左2-2

Diu lun 4 kui. Gogogo

好on9

懷疑佢買左對家反手gel

俾多3c

好緊。。。。張

買左8.5

咁抵屌啦

same 快刷3角

反手gel 我立即問候佢屋企人

想追多個7.5

又要入錢

角球是魔鬼

鯨魚原來唔係魚 係狗

大8

有無德島手足

角球是賺錢

7C

我冇 唔賭啦，唔gel頭啦，買乜輸乜 琴晚唔頭唔知路嘛，啱先都係想定啲嚟下半入返球咋

7c 6.5gel

🗼即場7.5角大
schoolbag

比多C

邊有人lead緊就囂
覺得佢反手

-2c

抵 撚 死

幫巴打們嗌下8.5

哈

-1C

8.5 3.3

差1C 快啦

入啲8.5參與下

6.5c

有無人知條撚樣講咩野？

德島快入球

集氣8.5

Thanks ky 6.5

俾條生路行下，2:2 啦

睇唔明

1001我

1001